被捕時唔講地址，會否被搜屋？

如題

會

因為查政府紀錄或者電話上台紀錄會知道你住邊

政府有晒你所有資料

點都避唔過㗎，政府要起你底有幾難

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾